{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292625088/gimhae-eobang-dong-suite-hotel-gimhae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923213394&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000733135&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=45273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316206702&selectedRatePlan=385602543&expediaPropertyId=71613284&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 스위트 호텔"
    },
    "text": "金海魚芳洞スイートホテル (김해 어방동 스위트 호텔)\n金海オバンドンスイートホテルでの宿泊は金海で優れた選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 42個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "金海魚芳洞スイートホテルはどのような特典がありますか？",
            "answer": "金海魚芳洞スイートホテルでは、無料のWiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルには42個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルのチェックイン時間は18:00からであり、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合があります。詳細については宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルの特別チェックインのご案内については、宿泊施設に連絡して詳細を確認してください。予約確認メールに記載された連絡先に事前に宿泊施設に連絡して、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。さらに、写真付きの政府発行の身分証明書が必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルでは、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルは無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルでは駐車場がありますか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルでは、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "金海オバンドンスイートホテルでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "金海オバンドンスイートホテルでは、指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 701
    }
}